一校一EO討論區

有無同行巴絲可以分享下工作既情況同埋自己學校有咩福利

lm
羨慕
想做

其實唔係特別好做，我諗都睇下係咩學校

連登無同行？

PUSH

做學校冇乜福利可言

我見有啲招聘廣告話有公積金，但做落啲同事又話非教學人員已經無公積金(就算係常額)，究竟係點呢？

應該請哂人

11 月啦, 有冇人 quit ?

Quit咗肯定要轉其他工啦

學生妹

AEO 係咪即係GM
EO=SGM?

完全唔關事

你地洗唔洗做法團校董會？

咁cm gm同eo aeo係兩樣野黎？
有乜唔同？

多數幾點收工？

其實係咪即係校長私人秘書

梗係要，Joe spec寫到明

一項係教師rank
一項係行政人員
完全唔同喎

呢個位我好肯定間間學校要做既嘢都唔同，所以先睇下有無同業交流下

同問

做小學邊有呀

你講嗰啲 EO 係 education officer 職系

依度講嗰啲 係 executive officer 職系

哦 考JRE果種EO

冇得perm嘅行政少做為妙？